---
title: Summerschool dag 7
date: 2018-06-25
---

Ik heb de concept poster afgemaakt en hier de huidige en gewenste situatie aan toegevoegd. Wat voor nu belangrijk is is dat ik ga beginnen met testen voor mijn competentie. Ik heb hiervoor een begin gemaakt aan een testplan voor het concept en de low-fid prototype. 
